風水上木樁絶命釘係最毒

風水上木樁絶命釘係最毒的法門,好多時,用小小一支釘,就可以令人家破人亡,所以大嶼山果下,真係好得人驚

不過,奸有奸輸,你落心經落去,就有左加強報應嘅效果,結果加害者會同受報..死仔華 死女峰,不是異數

Illuminati

希望前線唔好咁對hsbc隻獅子

昨天